樹大vs恆管

小妹今年dse
Dse都已經過左九成了 我預計自己最大機會18-20分 好彩就21 22上岸
岸唔係上得幾穩....
想讀d大路啲既科 bba依d
但我修chem bio
我想知恆管定樹大好d 但恆管好似會將商科乘10 理科乘7 就算比我5**都唔夠econ既4
咁我e apps應該報邊間好？

14分入OU

想有hall住 我住鄉下地方

你擔心自己數學唔合格好過啦

Asso 啦 讀得好可以上八大 讀得唔好 都可以入返呢兩間 加上asso學費好似仲平

樹大招瘋

依加出生率下降 過3322都有八大讀 呢兩間野遲早收皮 政府更加冇可能會升格痕管

如果預自己DSE 18 -20分, 入ASSO上U好過啦 到時真係唔得都有得入番呢兩間

如果真係二擇一就樹仁啦 痕管真係狗也不吊

點解跟我講野

係呢幾年考生少左
再過幾年會回升

HSMC正路2018/19升格

唔會啊 對左答案啦 應該穩2先

唉好唔想讀asso

升？升乜撚野？

Pound of my school

但恆管收人係咪會乘大商科 理科係咪好蝕？

cu engine

Poly都得啦

18-19 不如retake

一係讀asso 一係retake 樹大同恆管 狗也不屌
asso gpa 夠2.7 都已經可以直入恆管yr3
入樹大過3.x 仲可以免一年學費

正解

成日都話升格

讀恆管個啲會唔會話自己係大學生

話自己勁過三大tim

要做大學五件事，你話係唔係

恒管差唔多係15、16分都入硬
就算冇3322都入到，只要有20分就得，不過要讀多科
好唔好就唔比意見啦，自己覺得日日都唔知自己做緊乜尻咁囉

誠實

我有兩個中同入咗tree u 半年後即刻quit
講咗乜自己參透

有諗過retake 自己有信心升4-5分 但驚自己冇咁既耐力
同埋中港大好似唔收combined cert
其實我自己最想入既係中大 但衰左數理

一間大學一間學院

認真，IEd SF/OU/BU CIE啦，話哂大學

其實可以一路讀，一路retake，如果有能力

EDU

恆大BBA係四大

痕大全港排19 濕鳩濕鳩 好兆頭

睇下有咩科搵到食好過啦，比你勉強上到u 讀埋啲濕鳩乞食科，出到黎無人請就無謂啦

瘋大

Ou la

Ou=樹仁>痕管

兩間都垃圾最好都唔好揀
如果焗住揀就樹大
起碼一間大學一間學院
但唔係到絕路就揀第條路啦

樹大不如番中學讀啦

唔係想串你,除非你一心諗住做big4/保險狗,如果唔係入呢D廢u讀Business係完成哂鳩自己時間&屋企既錢

U?痕管幾時升格左？

揀asso都唔揀嗰兩間啦
以你咁既分數入asso應該輕鬆爆4
兩年後就入三大
唔好以為呢一刻揀咗讀degree個心好似舒服啲
當你兩年後見到啲fd asso上返UGC你就會後悔一世
如果你話一定要二揀一
我會揀含大
始終軟件硬件都贏樹大
至於上返ugc 含大機會都會高小小
樹大會做好多仆街嘢等你繼續喺度讀 唔比你tran u
升ugc 嘅話其實asso個比率都會比呢兩間高好多
利申：asso yr1 收到offer出年上岸

agger
智障讀asshole都輕鬆爆4
樓豬都得

高招喎 一次抽兩邊水